吳若雞心智幾多歲?

你老公唔似你，張開腿就有錢架
佢ig 已dele post

on9

成功幫自己老公趕客

真係客？

嫁畀有錢人又點 啲mk格都係改唔到

咁樣倒米法

心智

個女有呢個弱智老母好撚可憐

social都唔撚識，真係幫左佢老公好大忙

真係好on9
不過佢老公都係差唔多既啦
幫隻臭雞埋單

低能

佢老公多得佢唔少 你估生意一下就有架咩

其實你老公 flirt 緊女

條囝點解會簡佢 。。。

做乜撚嘢

成件事背後,
老公=皮條
雞=真係雞
唔該打黎就真係約期落訂bk房, 唔好剩係問價

條仔當年飛左佢 又點知中出有左
迫住要返佢
條仔真係傻撚黎 有錢都唔識玩

真係好撚弱智

佢舊時陪客傾計有錢收
老公陪客傾計冇錢收梗係唔安樂

果然智將若希真係智將
生意第一吓傾就有

你可以想像到佢係舖頭嗰啲西面sales
"唔係買就唔好掂啦"

咁撚多～做乜撚嘢？

你老公有你呢隻臭雞真係多撚謝晒

人地都係想老公窮 自己咪可以出返黎做 敬業

弱智都識上網

d 雞真係習慣咗傾生意要非誠勿擾，直接講"1Q how much " 呢 d 直接對答先最啱佢

呢句簡直係為佢而出

接咁多客 服務都係咁差

正宗倒米
佢老公點帶佢出去見人呀

推到見報 上埋頭條 幫佢老公手
贊同佢說話 為左生意 浪費一個trip 真係唔值得 凳佢同佢老公唔抵

唔諗下佢老公D錢邊到黎 咁樣倒米法

有個咁嘅老婆真係有福了

你雞黎炸咁多嗲，有人肯埋你單執到啦

叫佢老公幫佢接d客返黎咪得囉

Stop making stupid people famous Bro!

乜有註冊到咩

真係頂佢唔撚順 好柒

其實我一下機也要準備工作
做雞

女人點識傾生意，女人嘅生意= “1Q how much, deal or not deal”

傻鳩黎
中出即飛都唔識

no money no talk

佢駛唔駛去check 埋IQ幾多?

問1Q how much 人地已經唔理你啦

唔好問價，直接屌，事後佢話幾多就幾多

~~~~~~~~~~~~ 到底係咩語氣？ 拖長啲個尾音？

心智應該停左係15-16歳 星雅廊嗰段時間

段鳩估
條有錢仔本來諗住包養下明星雞
點知比隻雞安全套篤個窿陰鳩佢埋單

佢老公心諗
出少句聲當幫忙啦

叫佢出少句聲當幫忙

佢老公做邊行？send去俾個行既公司基本上以後唔會再有生意

佢老公真係多撚謝佢

過獎 ，隨便拎去

雞就係雞

yo

都要睇人既
出自佢口唔覺邊忽可愛

唔係憎佢嘅 不過佢真心係出唔到大場面 仲要開post講 宜家搵槍逼你聽電話？

g

條女真係on99

潛在客戶都無埋，恭喜恭喜

倒米

見到有啲POST開始有1負評
HI若雞

屌
我係客真係即刻唔撚打嚟呀你咁唔願意做
又唔係搵唔到其他人嘅

，若雞你好

客：既然你老婆咁講，咁我唔撚搵你啦

呼籲大家唔好阻佢老公共享天輪之樂啦

弱智臭雞

佢老公唔識玩搞成咁

del左？

公主病

HI若雞

佢老公出去social 帶埋佢真係倒屎
肯定對住d客大聲講大聲笑 冇禮貌個種
真係好鬼肉酸

離婚啦 同個mk妹一齊

叫佢經理人都咁樣做囉
無心傾合作, 唔好打嚟

同老公屌緊閪佢掛住傾電話

無教養既老泥妹

佢老公真係好偉大

次次一嚟就落單買
你估大家樂買飯咩

日前，吳若希（Jinny）去到電台宣傳新歌《為何你要背叛我》，期間她接受傳媒訪問時突然有感而發，指自己當年與老公仍是拍拖階級時曾遭對方感情上的背叛！她提及由於自己對感情相當認真，而當時知道對方一啲嘢，故即使要開工，但依然於電視城一廠門口不停打電話畀對方！

佢老公真係多撚謝佢

佢咁就幫佢老公得罪哂啲客
真係有腦

ok 咁大家做生意嘅都要識做 唔好再打了

無學識 仲要大大聲兼無禮貌
帶佢出去真係醜死人

唔明上網自己睇, 唔準講價,
全部明碼實價, 唔買死開

做老婆做到咁 佢都算極品
錢又唔係搵得多
聲大大
無貨賣
仲幫老公倒米
做野諗下後果啦
香港人都唔like你都唔肯退出娛圈 真係阿Q

成功男人既背後⋯
佢老公成世最錯既決定就係幫佢埋左單

自己唔準備都有藉口

想玩明星仔變左玩成龍雞

一隻小寶寶

心智 弱智

有錢仔同二奶傾緊姐 傻西

on撚9

咁串, 倒老公米

笑撚死

睇佢之前單單打打Hana已經覺得佢好黑人憎
果日又係咁撚化大面Bella以為自己一姐咁款

真心，成個美國Trip 有大部份時間同以齊一樣，
都係齋傾，齋吹，都無街出

戇鳩

哂左成個trip既時間同d客打好關係...而家一鋪清袋...

佢同奶共勁廢邊個on9啲

揀得咁嘅做老婆仲要綠光普照

佢老公智力都唔方高得去邊...都算係門當戶對丫

唔知佢老爺奶奶睇到有咩反應

樣就30歲 心智就14歲

勁廢係廢同自大，弱雞直頭弱智

佢個笑容真係好肉酸

俾我係佢奶奶 同個仔講 唔離婚 遺產一個崩都唔俾你 捐晒出去

註左冊咩

開頭仲要成日唱個老公偷食分手，轉個撚頭就大左肚

留名恥笑港女

Jinny表示：「當你係一個公眾人物，而你會無啦啦喺傳媒同網上世界被人攻擊話你係雞話你係公廁話你釣金龜。」之後更提到要保護囡囡，「我個女，呢一世都係我個女，我冇得揀、我個女都冇得揀，作為媽媽永遠希望畀最好的畀自己嘅仔女，我唔想佢喺成長過程中因為媽咪嘅身份而被一班鍵盤戰士攻擊。」之後再補充：「如果有人傷害我個女，我真係會同你死過。」

Alex亦貼文護妻女：「唔好讚佢，咁佢第時大個一定好靚女好叻女……不要再侮辱我家人！就算我個女，我老婆有幾任性，公主病。講粗口又點？咁又點？我鍾意呀！我愛呀！」

前晚Jinny出文後掀起與網民罵戰，有人指她爆粗可知何謂身教，她回應：「邊個唔識講粗口？因為我講粗口我個女要俾人笑？乜歪理？」不知網民講了甚麼，她再扯火留言：「我發誓！如果我有，我個女即刻死！！」最後，Jinny與兩名網民「理論」兩小時，退下火線時再留言：「我對住呢個_樣，我唔方便公開講粗口啦，費事又俾道德_ _我！」

佢真係好撚柒，成撚日喺度笑 笑乜9

睇下幾時離婚❓

點解表達能力好似有D問題咁

老公同客傾老婆咩價錢
人妻雞收咁貴咪唔做囉好簡單

未結婚 叫咩老公

好撚戇鳩啊~~

正宗on9
你同客傾計就有錢收架啦 點同你老公比

真係抵連登仔鬧

叻女
d客實唔打俾你老公

好似成兩個禮拜前
樓主而家先出post

弱雞真係好撚mk好白痴

認真問 其實佢係咪有少少問題 冇理由做左人咁多年都咁撚on9

好快離婚

佢IQ應該冇80，個仔應該都差不多

有個仔
離婚分身家仲撚爽
無得輸喎

女人真係好撚短視 生意傾長遠
唔係好似你做雞咁 做一次收一次錢

以後無人再打俾佢老公了

老公廢

咁咪唔好傾 留係屋企等人搵囉 on撚9

標點符號都唔識用
睇“~”睇到炆

習慣成自然

習慣做雞

個男人點頂得佢順

得三個負皮
一定係弱雞同最重要個兩位何生

佢都未有名份，嫁乜撚野姐 人地有錢人家點會比個仔娶隻雞姐

以後乜撚客都無

自膠 條有錢傻撚原來真係埋左單 我真係恭喜佢呀

佢真係證明有料不及運氣好
講樣，唔靚（鼻扁+面大）
講身材死剩對腳
講唱功，聽過live知咩事啦
講智慧同性格，費事講啦

但佢好運，有幾首hit歌
又嫁到有錢佬，身活無憂

呢個世界公平咩

唔記得戴套有閪計咩

Old news is so

佢真係弱智浩二

如果佢老公唔使傾就有生意，就發過李+x, 亦唔需要食佢個N手閪

佢愛佢老公嗎?佢愛嘅只係自己，由拍拖到生女到結婚到結婚後佢諗嘅只係自己，完全冇顧過佢老公嘅感受，面子同埋處境!

不過大陸出世嘅女人係咁，都唔怪得佢嘅！

人品差又低能

好撚臭串喎弱雞

佢老公好似一直都係若雞fans

做男人最忌娶件傻閪

咁撚大個人都唔知做生意要維持同客人關係？未做過生意都知啦吓話

傾咩生意吖
溝緊第二條女咋啩

浪費時間討論呢啲人都係on撚9

幾廿歲人仲咁撚戇鳩

大陸人係咁撚煩㗎啦

佢唔係嫁咗有錢佬架咩
佢老公屋企邊洗做架 肯定係外遇啦

真心，我覺得佢老公遲早生意失敗
做生意最重要係人脈同誠意,依加兩樣都俾佢老婆搞到臭晒,重點做生意啊

吳若希：唔係幫襯就過主啦

啱啦
反正呢條死臭雞俾菊梓喬搶哂風頭
而家又幫個老公倒米
全家一齊乞食啦

仲有何生

因為唔戴套囉

咁樣出文數臭自己老公 條佬仲忍得到真係好野

咁既男人唔慌叻啦，直情垃撚圾

男人三分鍾既決定真係好重要, 唔小心搞大左, 咁就一世

講幾句說話露哂底，完全無內涵，
自暴其短

只可以話佢條命生得好 咁撚無腦都有個有錢老公埋單

做雞都要同客吹閒水扮熟啦
咁都唔識
係完全唔關mk事
天生份人有問題
仲話人之初性本善

智商<20

一個負評係錯手定係弱雞

“摺！”

臭雞真係臭雞 無教養
佢老公真係抵死 前世應該殺咗佢全家先要佢

你以為幾十蚊生意呀傻閪

失禮死人

笑到仆街 佢老公同人傾咁耐 就咁搞比佢搞灣晒

個腦心智係18,塊閪心智係80

利伸:curry恩客

娶隻on9雞

去旅行就係要玩架啦 social乜撚呀連登仔

佢老公做咩生意？個樣似二世祖

真係笑撚死人

大陸g 除左屌有乜用

娶妻求淑女唔係無原因

倒米倒到咁

同雞容一樣咁小學雞 啲傻閪歌迷好buy呢啲type嫁 佢地話呢種係天然呆，率真

同呢d女結婚生埋仔真係喊三聲都唔撚掂

養大個仔同養佢過世都事小
娶佢過門呢下失禮呀

好驚個仔智商

趕客
真係唔好要無受過教育既女人

依啲女人其實應該要生唔出仔
廢事影響下一代

生意唔傾叫做傾生意? 一打黎就開單不如搞自動化叫d 客上網填表算啦
你老公真係好偉大

成篇野淨係feel 到晒命成家人去美國出trip
老公生意做好大好多oversea call
搵錢好辛苦架 不如好好體諒下你老公啦 d 客唔搵佢靠你唱口水歌養佢同埋個小朋友?

分析得好好

咁撚弱智

臭雞真係上唔到大場合，失禮人

真係好撚柒

個仔有個咁低智老母大個點算

咁就叫佢老公擺低個電話咩都唔理啦 唔係反而叫D客唔好搵佢呀 ON9仔
你老母生到同弱雞一樣咁撚蠢

雞格真係上唔到大枱

註咗冊未

同連登仔一樣幼稚

未註冊無得分身家就好睇了

記得好似話佢老公真係好鍾意佢係佢fans黎
所以應該唔存在埋單

不過佢真係死好命 個人完全上唔到大檯
真正有錢大戶人家應該唔會娶佢 好失禮

去旅行覆下公事好正常
唔使覆個d通常冇咩價值 你冇返都冇人知

張開腿就有錢

哇屌，條仔係咪中撚咗降頭

好似話條仔本身有女 但為咗呢隻若雞飛咗佢本身條女

臭閪

呢獲柒到呢

個女好慘

低能架

同老公做國泰3個人一逼係商務一個位冇分別

個老婆走去國泰員工個facebook訴苦， 老公同事睇到即時通知老公， 老婆知道大鑊好後悔， 俾老公屌完先知會影響老公份工， 上fd救 del post, 冇人理佢

好心d女人唔好咁白痴啦， 老公冇咁咗份工佢食屎咩

唔記得帶套

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

第二幅圖講既野真係on9既極致

老母咁撚弱智，將來仔女都唔方正常

係唱片公司會議室做咗場show ， 相方父母都冇出席

真心註冊， 簡場地， 點會選擇唱片公司會議室 , 出面太把註冊場地都好靚， 再唔係搵間酒店租間活動房， 對佢老公黎講都係有限錢

結婚咁神聖既一刻， 咁有記念價值既一刻， 係唔係會選臭雞間唱片公司會議室先？ 佢地既朋友好多都冇去， 只係for記者影相， 似做戲多d囉， 會唔會係為咗， 令到網民冇得再話個bb冇爸爸所以先做戲

註咗冊， 離婚會分身家喎， 個男仔阿媽點會俾佢地註冊呀

弱智

真係好撚丟架
娶著佢真係後撚悔

你個TRIP以為邊度搵錢比你洗?

梅姐生忌>結婚
KEELYJACKIE 無錯喎

佢老公唔係姓何咩？

條仔成世日做得最錯就係無套中出左佢
再錯得仲勁係on99娶佢返黎

身為公眾人物，好心佢講野之前經下大腦啦 乜都擺上社交平台講一餐，真係戥佢老公可憐。真係唔知話佢天真，幼稚定弱智

本尊出現了!!!!

呢啲串柒柒mk妹好撚正

Curry

聽聞佢想個女讀培正
笑死 mk妹識得教女咩
Wiki話佢連中五都無讀

做左人地老母都係改唔到咁柒咁膠

佢老公身邊d friend會唔會笑9佢？
你老婆我老豆玩過啦

個人認為，近呢幾年佢係最無教養同最mk嘅女藝人

臭雞

會唔會收佢讀啊大佬😂😂😂

臭雞 蠢撚到

本身對~~~無咩感覺
但自從佢成日用 , 開始覺得好煩膠

娶個老婆倒自己米

有冇記者查下

好肉酸呀成件事

老實
如果佢純粹屌老公去旅行掛住傾公事都冇乜嘢
篇文最出事係佢最尾屌埋搵佢老公嗰啲人
佢完美示範咩叫唔識太體

條女真係痴撚線

本乜撚野auntie啊柒頭, 真係懷疑你係本尊, on99咁

呢D女執到都喊三聲

屌緊係只傾啦因為陪你去旅行將手上工作放底哂先去到, 如果唔係直接約出來傾咪傾得成囉, 呢D 咁蠢只係識投訴既女人養唔熟, 你花瓶來架ja, 派你去傾生意? 兩句水都吹唔到啦

堅on9

原黎識打老母兩隻字架?? 咁你aun撚乜tie姐柒頭

女人智商一生都停留係18歲

即係註左定未？定律師都係戲子？

HANA正好多啦

佢做人真係做得好撚核凸

【星島日報報道】杜如風、吳若希（Jinny）拍攝賀歲節目，對於Jinny在日本旅遊節目中無視禁令摸限量版行李箱，被網友數爆「港女三宗罪」，身為「日本達人」的杜如風說：「不要摸店家的東西，直接給錢買就行了，買完點摸都得啦！」當Jinny自爆摸過的限量版行李箱價值過百萬港元時，如風即笑說：「咁你有排撈！」

Jinny解釋跟足公司指引拍攝：「我認我是港女，但港女即係咩？我相信在節目上是可以觸摸物品，但私下旅行當然不敢亂摸。」她笑問公司為何不贊助她喪買？大感委屈 ，又自爆不怕碌爆卡，皆因卡數一直由老公代找。

睇黎佢真係弱智 寫到明唔比摸都重要走去摸人地嘅貨品

咩叫相信節目上是可以摸
大大隻，寫住唔比摸

不過咁講
當佢地只係一般打工仔
去旅行都做野 就係連登仔講既奴性重

但佢老公應該係做生意，唔係一般打工仔喎

依家 d 小學雞又想講粗口但又唔敢打粗口字，成撚日用埋 d filter 字，真係笑死

Hana先真係無佢咁弱智

師兄心水清喎

佢老公做盛行？

仲要條女做小姐出身+公廁
唔知都算，仲要知都要佢

恩客就恩客啦，朋友

笑撚左

未做過野？
你買野都會貨比三家
做生意話買就買？

幸福ge

算啦，我地大量d 包容下d 小學雞
佢要用好大勇氣先講/打 粗口

小學雞可能真係未做過野

老泥妹現真身
我覺得你智力應該無問題
全港女人平均值都係差唔多
但真係好無教養
原味MK妹

個女都慘

可不可以再揀另一處人家投胎

可恨的是屋企人無得選擇

佢個女大左就會比同學笑有個on9 老母

其實呢啲有錢佬做生意
成日都要帶埋老婆出去social
佢老公敢唔敢帶呢個唔用腦講嘢嘅人去

森美串鳩佢 好撚正

係 curry 串森美 先
森美勁正

btw 恭喜 curry 柒上yahoo

若希終於成功入屋啦

咁啱聽緊《出走地平線》

諗起梁詠琪

個記者都笑到hihi

邊度有得睇返

唔該哂CHING

羽田若希

嗰啲人到時死老豆老母

唔好怪人慶佢年年有今日